西鐵月票一問

阿媽用開西鐵月票舊制380元好多年，以前佢用個人八達卡買

因為今年65歲，個人八達通自動變左做老人八達通

咁佢想將舊的380元月票留俾我妹妹用，打算取消老人八達通或解除個人八達通與月票的捆綁，但地鐵職員話唔得

想問巴打有冇其他方法或建議？

用腦諗下都知唔得啦 依家玩世襲制咩

永續